是靚宵 燒賣一份

今晚喺觀塘散步果時
無啦啦見到間小食店
於是我就買左十蚊燒賣
呢度十蚊有七粒
價錢算係咁上下 唔貴又唔平

講下食評先
呢度啲燒賣味度唔錯
入面冇咩落到麵粉
唔係一大舊麵包團嚟
入面有啲魚味
可能係金龍貨嚟

佢個口感唔錯
幾煙韌有啲咬口
不過略有不同嘅係我覺得佢蒸得有少少唔夠淋
如果蒸耐少少會再好

至於個豉油都ok
個味道甜甜哋
我都幾鐘意

整體而言
啲燒賣幾好食
下次經過嘅話值得食多次

隻手
攞嚟打J肯定一流

燒賣師

幾煙韌有啲咬口

咪即係多麵粉囉！

打丁係唔好的

hj
我驚我忍唔到

食落冇咩
如果多麵粉嘅話個口感個變左麵團咁
呢間唔會
食落都算彈牙

我男嘅

食兜燒賣都打咁多字

因為我對燒賣有愛

男嘅先知彼之己

燒師

我唔係gay的

一次就好了

有燒賣食開心過打丁

我餵你食
你幫我hj

Hj 唔開心的
聞到腥臭味唔會有胃口食燒賣

樓主有冇入facebook燒賣關注組

有like 到佢地
佢哋好正